{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492347",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뼈다귀진국"
    },
    "text": "豚の背骨入りスープ (뼈다귀진국)\\n\n京畿道水原市長安区亭子洞71-5\\n\n韓食 , 00:00~00:00 24時間営業 , 祝日当日 , 80席/部屋:部屋なし , 盆唐亭子洞には洗練された美味しい店があります。 しかし、水原亭子洞には香ばしい深い味わいを誇るグルメ店があります。 ここは骨組み単一メニューで、10年間水原市民の味覚を守ってきた充実した場所です。 彼らは骨付きカムジャタン一つに本当に自信があります。 その味からしっかりとした固さが感じられます。 骨は4時間以上じっくり煮込んで柔らかくなり、それを塗って食べる楽しみがあります。 だしは深く辛くて、だしは上質な豚骨と赤身がおいしいです。 ここの歴史を味わうことができる一口です。 ここでは毎日市場から直接空輸した新鮮な食材を使用しています。 特に当日に漬けるシャキシャキとカクテキは絶品です。 メニューを包装する時は、おばさんのたっぷりの人情がさらに発揮されるそうです。 キムチの味にうるさい方も歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "スープの名前は何ですか？",
            "answer": "豚の背骨入りスープ (뼈다귀진국)です。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道水原市長安区亭子洞71-5です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "祝日も営業していますか？",
            "answer": "祝日当日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "店内の席数は何席ありますか？",
            "answer": "80席あります。"
        },
        {
            "question": "個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理ジャンルですか？",
            "answer": "韓食です。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴を教えてください。",
            "answer": "ここの特徴は骨付きカムジャタンが一つのメニューであり、10年間水原市民の味覚を守ってきた充実した場所です。"
        },
        {
            "question": "スープの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スープは深く辛く、上質な豚骨と赤身がおいしいです。"
        },
        {
            "question": "食材はどのように調達していますか？",
            "answer": "ここでは毎日市場から直接空輸した新鮮な食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "キムチの味にうるさい方も歓迎されていますか？",
            "answer": "はい、キムチの味にうるさい方も歓迎されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 278
    }
}